忍笑合集 或者唔忍 大家一齊笑下

[url]<iframe width="1280" height="720" src=" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>[/url]

你條片完全唔好笑啵....

你走啦...

垃圾唔好放上連登

你走啦 我唔想搞大佢